{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74930&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더파스텔펜션"
    },
    "text": "北欧風感性宿泊施設として様々な名所の近くに位置するこのペンションは、済州島で楽しい旅行と良い思い出を作って行ける場所です。 山房山は車で5分の距離にあり、ペン·チョン·チャンは車で3分の距離、松岳山は車で20分の距離に位置しています。 入室は6:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙室です。 駐車も可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットは出入りできず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますのでご注意ください。火災危険物質の使用はご遠慮ください。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは済州島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "山房山、ペン·チョン·チャン、松岳山などの観光名所が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、利用施設の紛失や毀損には注意してください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "ご遠慮ください。火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 411
    }
}